{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038844",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57828&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주마리호텔터미널점"
    },
    "text": "お客様に合わせたサービスを実践し、お客様に感動のある休息をお届けする宿です。 周辺には、慶基殿、慶基殿など美しい歴史を誇る文化観光地があります。 全州バスターミナルは車で3分の距離にあり、全州バスターミナルは車で6分の距離にあります。 全州動物園は車で9分かかります。 チェックイン時間は一週間のうち日~木曜日は7時、金~土曜日は8時で、チェックアウト時間は一週間のうち日~木曜日は3時、金~土曜日は2時です。 客室はすべて禁煙室で、無料Wi-Fiを提供しています。 また、すべての客室には歯磨き粉、歯ブラシが無料で提供されており、駐車も可能で電気自動車の充電スタンドもあります。 宿泊客はNetflixとウェーブを無料で視聴でき、客室には空気清浄機と75インチスマートテレビが備えられています。 朝食は無料で提供され、スナックバーは07:00~0:00まで営業しています。 調理は客室では不可能であり、最大人数を超える、未成年者または男女同室での宿泊は許可されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "この宿の周辺には慶基殿や慶基殿など美しい歴史を誇る文化観光地があります。"
        },
        {
            "question": "全州バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "全州バスターミナルまで車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "全州バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "全州バスターミナルまで車で6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "全州動物園までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "全州動物園まで車で9分かかります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は一週間のうち日~木曜日は7時、金~土曜日は8時で、チェックアウト時間は一週間のうち日~木曜日は3時、金~土曜日は2時です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは備え付けられていますか？",
            "answer": "はい、すべての客室には歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。また、電気自動車の充電スタンドもあります。"
        },
        {
            "question": "無料で視聴できるテレビ番組はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客はNetflixとウェーブを無料で視聴できます。また、客室には空気清浄機と75インチスマートテレビが備えられています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "スナックバーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スナックバーは07:00~0:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "何人以上の宿泊は不可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える宿泊は許可されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は許可されません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は許可されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 511
    }
}